[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (45) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

唔知以為要殺撚左對方 喊撚到咁

喊到咁做乜 識左十年？

爽手啦屌 哂我時間

扮撚曬野

Joey Tang腳膠
CONFIRMED
Eric Kwok復仇者COMFIRMED
牙芝：唔好啦

Buber

到底喊得好樣衰條女係邊個???

大逃殺？

喊撚完未

喊你老母

佳仔做左樹窿

Vincent:你做乜鳩

好想屌卡文呀

輸咗好大獲 俾人屌撚死

喊足成節

呢啲位真係好無聊成日撚鳩啲參賽者

好似輸左會死全家咁

會唔會太撚誇張

咪講經啦

屌 喊撚咗成節

又賣廣告

如果係泛民班友玩就話好睇姐

D女人好煩呀屌
贏咪唔到走囉on9
喊到咁即係認輸

煩夠未
比賽啦

all

Vincent 心諗 做乜尻

快撚啲啦喊
寫odi 班長 jd polly
拿拿聲唔該

好撚煩 burber

我唔鍾意你地

一jer！！！！！

Buber好撚煩

好尷尬

田中好有愛
安慰隔離仔仔

冇星1既投入感

總係覺得有啲假

笑到仆街 又喊得假

扮乜撚 成班虛偽撚

大家啲喊戲好叻

Alan叔呢下有d型

好好笑

個buber 好假，見到佢搵鏡頭

個個都戲子上身禁又呃左一節dllm

人性大考驗咩屌
乜撚表演參考根據都冇點寫到
你話表演完先篤都叫有啲理由講下啊
都忽忽地

大佬呀 比賽呀 入嚟識朋友？

喊乜9
參加比賽冇友誼架喎

尋日被cut班友

成套野都係到喊喊喊

有咩好喊

Buber喊到忍唔住笑

投完之後爭勝心即刻好強

睇輪到你了咩寫個名就會死人咁

LM

咁就冇左一節

成個節目都係bug

攬住Vincent講

加埋啲燈光影落去好恐怖

卡文同vin神講唔好輸，因為odi會寫佢

Alien

屌你老母成班假撚到

Alan仔果然係老江湖 淡定到

洗唔洗喊咁撚耐啊屌

最尾得一個冠軍
大家都係敵人黎
究竟做乜鳩

屌啲參賽者表演唔播 播呢班友喊

睇到好尷尬

班長：要攞冠軍 扮下喊先

好撚煩 快撚啲完啦屌

播返尋日選手啦你老母臭閪

第一輪有需要喊到咁咩

有無發現贊助的天星銀行廣告 其實係咪有左冠軍

左面個男仔係咪佢?

好撚煩 喊乜撚

Alan仔心諗

浪費采排時間?
定你班製作組浪費緊人地參賽者嘅時間?

未表演先投票 衰過內地節目

寫就寫啦 收工呀趕住
你想ot人地唔想架

比賽前投真係好仆街

做多左喇

呢個造星定靈媒節目黎？
點解會無啦啦成班鬼上身咁喊 司徒法正點解無入圍

如果同組有2個人有2票咁點？

迫出能力 但呢招真係賤

講嘢好定

睇班女咁喊就覺得好煩 扮咩 係女大家明啦

唔輸咪得囉

喊完又一節⋯ 好煩

呢part好煩

我唔鍾意你地呀

同埋佢喊到好7

唔明規則 未睇過1，2

點解未比賽投訴out邊個
唔係應該比完賽睇表現決定咩？

好撚誇張
講撚哂經咁
屌

屌你以為話Jer

班長個組有邊個
係咪喊唔出呢

出道20年 咩都見過啦

會唔會真係咁快咁好感情

比賽得一個冠軍既姐 扮咩春

男女撈埋一齊真係好難睇
班女觀眾想睇仔仔，又要接受節目入面佢比女圍
男人想睇女又要被逼睇埋d仔

屌你

個剪接咁樣 佢地本身感情幾好觀眾都感受唔到 個個都唔知佢地喊乜

On9，一齊練野練左兩個星期
同你出生入死
轉頭要你隊人
喊都正常啦

邊撚個諗呢part on99

屌你，喊緊呀人地，我笑左

拎半集黎喊
都唔播尋日比人cut個啲
好撚on9

On99環節
觀眾又未撚知你班人個關係係點
連名都未記清晒
完全get唔到喊乜柒，on99

esta收皮慶祝區

想問做咩成班喊曬口咁啱啱skip左無睇

直接自己退出 咪唔洗投人lor

Yes

Timo

吹到班人好似由細識到大出生入死嘅老友咁

我係同組第一個寫佢

快啲啦！又開追悼會啦！

alan仔幾爽手
投完就走爭取時間唔會喊晒口

反而timo最真

好尷尬，投乜票，喊乜

明明大家本身都係敵人黎

班女就算啦
D仔都喊喊喊

睇完對timo好感仲多左

大量專業演員

會考零分都係咁過

佢哋一齊練習左兩個禮拜

都廢是同你扮

叫alien?

全部咁啱寫對方

即係最後out邊個

好無聊呀 都唔知喊乜
仲有全部人都好醜樣呀

比你地講講下，又真係覺得係真

日對夜對有感情好正常姐喊有咩問題

真係睇到炆有女人就係麻煩

屌你咁多人喊晒話想寫自己 如果比賽規則加可以寫自己就好
想睇吓有幾多人真係會寫自己

有啲組好好填 唔駛喊

timo好呀 咁先爽快

其實星三當搞笑節目幾好睇 好多白卡婆

喊撚咗成節啊仆街

agger女人眼淚話嚟就嚟

喊夠啦屌
唔講以為嚟識朋友玩
大佬呀你哋係嚟比賽架
總係有人要走架啦

有冇人諗過 識左2星期點記得同組人叫咩名

咁就出生入死。。。？

timo收皮啦

一齊兩星期日日十幾粒鐘 屌 我夠日日對住啲同事十幾粒鐘啦 辭職走咪又係講句bye咪算

入嚟比賽喺度搵best friend ?

都做咗娛樂圈咁多年
識玩㗎啦

Alan仔：jm9,根本無喊嘅point

有幾多係真喊啊
懷疑有啲恨不得快啲foul條友

真係唔明點解cut晒啲表演走去播啲人喊睇到好尷尬

寫我即係over my dead body

最最勁果個救最廢果個

組組投哂啲勁既走 十強決賽得番啲廢既就好笑

中國先有呢d劇情

死亡筆記咩 寫完會死咁

批鬥 輸左既話要投一個人走

可能已經習慣咗

cls喊左成節 dllm 節目組

真係唔開心架話有仲有心情對鏡頭

屌喊呢班foul撚哂就啱
抗壓能力咁差點做星
第時比人屌兩句老母走去自殺

睇咗咁多集，卡文都幾做作，其實佢同Odi都一擔擔，一樣虛偽

你係咪第一次睇

屌啦 如果cut咗呢15分鐘
尋晚可以播多幾個參賽者

花姐話齋，做女好麻煩

呢個一定好睇

講冇原因 唔會輸
果個咪幾好

白卡皇后非小妍莫屬

真係比佢入到，下一round都係4個煮死佢

屌賽制啲人係咪第一次睇全民造星
唔明佢地有咩咁好擔心 寫咪寫 唔好輸咪得囉

可唔可以快啲out班長件垃圾

表演完輸咗先投都得啦

buber個人真係咁易喊 唔好鬧佢

鏡頭影住呀，唔喊唔得啦

你當odi係咩

公司既同事比人炒 會唔會咁喊

淨係睇過佢做黑鏡都好記得佢個名仲要勁q

一致通過

其實哭得咁誇，應該係驚自己係被選中個個

內定無撚敵

咪就係
有啲真係由個樣假出黎

不如喊住一齊走唔好造星啦

真大把人勁過佢

好撚假D女全部扮撚晒唔開心咁

依家啲侯生

大家覺得Timo講緊邊個

大家都好好戲

假到 比賽係比賽 唔係佢贏就係你輸咖啦 喊乜柒姐

屌你老母 喊黎托柒咩 喊完無人記得 又講經！ 有airtime 留畀尋日畀你cut嘅參賽者啦 屌你老母臭閪

嗰幾組易揀

先識兩個禮拜

賽前投既話,如果表演得差而無畀圍內人投走咪好著數

有時間播呢part 不如播埋俾你cut 咗果班參賽者

喊到有d煩

成組冠軍
打和
完

屌
假喊又唔cut
初選有d參賽者車尾燈都見唔到就cut哂

有幾個最性格正常走撚哂
入哂D白卡智障女人

淨係忍刀5人眾已經好好笑

如果可以唔揀自己組嗰啲可能仲好睇

要搵 7cfu 鎮住啲淫邪女人

呢d 環節有女人真係好睇好多

joey 個樣笑死

係我就突登表演得差啲，比其他人晉級
犧牲小我，完成大我

舊年星2都係咁樣投喇
點解啲參賽者咁鐘意扮純情

6c

你跌左個腦?

有冇咁難記

屌你劇透

其實係咪唔可以拍一套冇人喊嘅真人騷?

個 buber 仲要同鏡頭講話，好憎你地呀，屌假撚到，想上位

我都想知

dllm你班制作組撚屌就真係浪費左我10分鐘啦

上年hugo喊都比人話
今年個個都爭住喊做乜

好撚好戲

啲反應太誇張

一個二個應該開始驚自己會累街坊

SS

花姐契仔

係囉，連親生老母都唔夠佢哋親

幾驚過完初選冇笑料
估唔到即刻整個互投

邊個投我劍文我打撚到佢變殘廢

製作組係咪冇素材啦？咁樣都一節

有女真係好煩
輸左咪俾人foul囉

咪係 為比賽渣而家 都痴線

真人騷 夠真

好假

我都覺得係 喊無謂，瀟灑d仲型

好撚正呀呢組，卡文odi班長，諗唔到點合作點贏

咁練咗咁耐邊個好邊個差都有個底嘅

起碼有花生睇先啦

邊集

有無發現贊助的天星銀行廣告 其實係咪有左冠軍

左面個男仔係咪佢? Timo??

想睇佢屌邊個

其實呢part 只係考驗演技既情節

話左呢兩個禮拜見組員多個見家人
點會唔知人哋叫咩名

打左下冷震

咪係 我要睇表演 唔係睇佢地喊苦喊忽

我寧願睇呢15分鐘喎

班人好撚假 一齊兩星期就喊到生離死別咁
我就唔信真係對個個組員都咁好呀
肯定會覺得其他人脾氣臭性格差無實力拖累自己

對幾年都唔會

7cfu 係時候出黎

又要 blur佢哋投邊個 咁你播咁耐佢哋喊做乜柒啫

今次劇本差咗啲嘢
冇正義撚屌製作組話唔撚想投

節目效果，洗撚喊成咁

唔似viu作風

要做show去友台thanks

btw個個即刻好好戲

真係同1 2差得遠

為咗節目效果諗埋哂啲濕鳩賽規

Ekids有咩風浪未見過

又諗起牙bee

又冇一百萬 是但啦 多d鏡頭好過

klau?

你真係第一次見個廣告遲啲契豆夠有廣告出啦
佢哋爭中個廣告 其實冇問題

記樣記名都未必記得熟啦屌

好似個d洗腦歷奇營
去3日，最尾要走個日就喊屎喊忽
唔洗一個月之後，就變翻hi bye friend

我都覺
仲要冇晒1 2嗰d熱血

佢做開

後面實趕撚到仆街

唔知以為投殺邊個人

想睇佢哋瘋狂嗌交西面

timo講嗰個究竟係邊個呢
佢嗰組男得klau 女就Kiki michy 丁

成班人喺度喊笑咗

最想知Timo投邊個

一組得5個人

如果有人係背後唔尊重我咁多年既律師資格，你地會點諗

Viu班撚屌覺得呢啲位好好睇掛

贏咗會唔會都公佈佢哋點投

diutv自己節節廣告都播啦

淨係係度喊都好睇？

完全唔知邊個打邊個
就望住佢地喊 on99

50個都樣衰喎
成班扮曬嘢呃鏡頭

呢個咪bug lor
完全唔關實力事

牙bee啱啱冇喊wor

個個都喊 得你唔喊 咪好突兀

嘿嘿嘿

屌過花姐

好難頂呀

agger

我都想問係咪timo

alan仔：喊乜撚野

咁多位狼人，請指出你哋要殺嗰個

可以分散投資

其實如果唔係實名應該好撚快手搞掂

第一輪咋喎

真係好撚尷尬

得35集咪浪費時間 50集就俾你慢慢播姐

諗唔到寫邊個都明，話要寫自己嗰啲真係假到仆街
唔好參賽啦屌

唔好亂估
岩岩佢地兩個坐埋一齊

佢哋兩個同組 嗰組啲人咪好難揀

有女人就覺得好撚煩

陰謀論啲諗，如果我係參賽者，投走哂啲勁人對自己最有利喎

好悶

bbj !!!!

真係屌佢老母

笑死 屌左12頁

演員

成功搶到鏡頭喊得抵啊

你話frankie 果滴神之眼淚就話啫

小儀

係

今季進度好快

Alan仔應該會比人填 原因太老唔好再追夢

有我john ! !!!!!

過馬路唔好玩電話定呢句尷d

小儀！！

個泰倫c一齊死ok?

重能假過大陸啲節目

小儀嬸嬸

姑媽

屌你岩笑到仆街

小儀都有

換小儀做評判應該正常啲

Jojo同bbj

都係咁諗

cut啲參賽者比賽

呀祖

八婆！

joe！

八婆

Babyjohn世界第一

女人係呢啲位就好假
上年都有類似嘅互隊 都無人喊過

小妍屌打你班入圍嘅演員

居然有sherman

正 有得睇小儀

一個二個un星假到死

今日jojo bbj直落成粒鐘有佢

牙祖

今晚講宵夜

Jojo會唔會鬧人八婆

小儀準備同金剛開新節目?

變左睇mk男女圍威喂

啱啱先返到屋企開電視就得翻50強

Gchi

鍾舒漫

徐浩

問題係而家分左組，正常係槍口對外
轉個頭玩批鬥
寫名唔係唔得
但應該賽後

過多幾集都foul走一大班啦，係咪次次都有喊嘅環節？

Jojo

暫時呢幾個評判幾正路

宵夜團

嘩，個個都好正呀

小儀
Jojo
BBJ

Babyjohn

babyjohn就收皮啦

完全唔明要喊嘅點喺邊囉

jojo

爭一姐就齊腳11:30

terry

哇阿祖
成個宵夜團喺到咁濟

留名睇阿祖屌鳩佢哋

想知點揀呢啲人做評判

徐浩乜水

Alan仔果然有經驗，心諗你班人喊乜

徐浩邊位嚟

今次啲人揀得唔錯

bbj jojo

好似唔係幾夠班

邊撚個徐浩佢係咪應該要做參賽者

嚇鬼死我以為又係嗰三個添

仲要唔肯親手寫名

八婆
你知唔知自己做緊咩
八婆

評判好睇

sherman徐浩

今round評判正呀

呢個陣容好似幾吸引

babyjohn

不如請埋一姐丫

上年都有

堯堯

BBJ同jojo

都係manson最正

正喎今次評判

用阿祖把聲鬧佢八婆

一邊食宵夜一邊做評判

冇八婆

Jo & babyjohn

評判又幾正wo

打錯 係牙be

Sherman不了 自己跳舞都唔掂 暗星一個

又bully一姐

牙祖同baby john可以表演煮宵夜

想聽jojo鬧D參賽者做八婆

鍾舒漫, babyjohn, 徐浩
全部可以參加
同顧定軒換位

Babyjohn同zeno好似同grade架wor

睇一個鐘jojo同baby John

同問

係 觀眾睇到都辛苦

八婆應該過嚟做主持

功能人：花姐但佢個個都唔救898

又係二打六評二打六

祖祖 babyjohn

祖，babyjohn
點解唔搵埋一姐鐵三角

Babyjohn點解咁靚仔

連piece雅個ex

嗰2個鹹濕佬呢

Jojo可唔可以鬧八婆

有阿祖有babyjohn但竟然冇一姐

BBJ

連續個半鐘BabyJohn

同娟姐拍緊個新節目

強尼對腳咁肉酸就唔好咁著啦
超級O形腳

鍾輸曼同阿南

有節目效果先有價值

彭導

阿祖 鬧佢八婆啦

ViuTV啲剪接咁耐都係好怪

有咪一姐就好啦

黎幫阿嫂加分

佢走左英皇 好似真係做返自己咁

八婆，你表演緊乜野比我睇

好耐冇見Sherman

Roger 死咗 仲未咸完

Jojo上季評得幾好

評判都唔夠professional 有料咩

想問幾時知佢哋投咗邊個？

Babyjohn都做評判

有得j牙祖把聲

Odiu好柒

呢個係比賽 冠軍只有一個

睇睇下肚餓煮野食先

我覺得係k lau

A5 VS B2

彭導D仔女輸左會唔會屌鳩祖堯

真係好撚好戲

想攬攬

見到babyjohn都丁咗先
雖然唔係好知佢憑咩做評判

一嚟就B2

削骨

有少少掛住「鹹濕二人組」了

一黎就班長odi 卡文

一嚟就出B2

B2

係需要有節目效果嘅時候

所以之前咪冇得比女參加，驚又喊苦喊忽

徐浩幾時出返嚟唱歌

Mishy嗰造型真係好唔掂

咁快出班長輸硬啦

我要睇B2

見到班長係到扭就憎

真

班長

講真咩

過氣明星

b2有odi？

依五個正路好多
咪再搵Joey做評審

鐘舒漫？？？
仆街啲講句 佢黎做參賽者都無違和咁

屌你大陸佬

B2...

屌就算係會考5分個大獲程度都遠超寫名啦

棄子

Odiu同卡文

Finalfuckingly

班長收皮時間到

班長攬彭導

屌班長同odiu

Odi卡文

咁快有班長odi

徐監製wor
唱歌好好聽㗎

班長一路好走

搵小儀做評判好正雖然佢個feel唔match全民造星

記得係做家姐，喺間公屋到 記得咁多喳

你睇返上年，成組人圍爐一齊傾點投

所以今年專登分開哂

1130過隔離繼續

你地個概念錯哂一定係投走勁既先
班長odi 呢啲唔洗自己落手啦

咁快B2

鐘舒漫同葉巧琳好似樣

咁樣樣 會唔會班長odi中國舞可以留到最後

B隊班長打頭陣？

班長個隊走先！！！！！

Who

鍾舒漫咩資格做評判

四皇一后

班長係咪走得啦？

班長個頭jm9

b組輸硬

班長唔想比人binc 就快啲輸啦

啲評判邊度星級

監製過好多歌
例如😊作品

班長真係好撚樣衰

“我係差人”果場喊戲

我john

呢啲最假 真假喊你唔會分到

Professional 個啲都係廢 是撚旦is okay

泰狗好聲唔送

嘩呢team d人都幾唔討好

做咩加個蚊喺自己個頭？

俾強尼大哥食咗

有無發現贊助的天星銀行廣告 其實係咪有左冠軍

如果真係內定就無野好睇, 否則又點會贊助商搵參賽者做代言好難講得通...

A5=支那組？

起碼都要等比賽完

B2應該準備收皮

呢組無個like

輸尻緊啦佢地

都話可能jj李榮浩來唔識跳舞都會比人叮

楊0躝啦 唔想睇佢

好正
有得同彭導hug

班長可唔可以走

又拉布

想佢出返歌

b2快啲輸

正

今次係唔係又內定邊組對邊組

支那狗楊甯

Alina

兩組係咪輸果一隊 5人揀一個走
就係頭先投票果個？

楊0躝啦

Babyjohn真係好靚仔啊

怨弟

個造型同葉巧琳一樣

強尼好撚堅 又背晒啲詞 唔洗睇貓紙

小儀算唔算?

除左小儀同祖祖
其他都

直落個半鐘

今晚又見佢哋

5個人去 5個人返
Alan好好笑

難怪剪唔切片
後製太多喇

屌兩組都想佢地死
但想班長死先 之後到支那仔

A5盡foul啦 又太撚屎又大劣仔

怨婦弟同支那馬嬲耳波仔

咁似王敏奕

支那楊0

Baby John

又廢話 係咪想拖到下一節先表演
下一集先知邊隊贏

屌打

奶共支那狗楊甯

泰倫屎快啲死返澳洲 日撚日怨婦咁

foul 2個

好難揀呀foul泰倫絲定支那仔好呢

支那仔 可以走未

但係b2都

支那仔躝啦

真 foul撚左佢地先

好撚柒

胡鴻鈞x2

A5組 中國好聲音？

徐浩應該要參加

希望支那仔走

食屎狗

假鼻

支那仔

A5可以成組foul

alina老左又殘左好多

想skip呢組

差唔多成隊都好討厭

一后配四王

好mean

算係咁啦 叫up得出名有人識

係咪大表哥條女?

Timo 隊B1又幾勁
佢同K Lau跳舞,丁悅唱歌,kiki 南花瓶,

Jojo:八婆！你跳緊乜嘢呀

呢隊有兩個胡鴻鈞

有資格過babyjohn啦

大陸仔？

見到jojo同babyjohn以為睇緊2330

alina玩5p

其實主要係今集啲人太廢

10

班長加油

Joey Gor & Eric Kwok

屌你老母係咪半邊面中風

JD都王

個樣有可塑性，係咪即係整容？

快少少不如？

著到咁？你個淫娃

想成組foul晒

a5仲唔係韓風組

真係好重支那味

係似

Foul左A5組個大陸仔啦

A5foul唔個呢楊0定泰倫斯

估吓佢地呢5個會投票俾邊個

比大表哥打撚死

我想聽八婆！

多謝

領養快啲走啦

C鐘慢同BBJ有咩資格做評判

怨弟收皮啦

唔知係我面盲定點好多人都好冇印象

幾乎成組啲人都不了

成組A5收皮唔該

呢組成組死我都唔會覺得可惜

佢兩個帶咗好多歡樂畀我哋

請到人嚟做先得㗎

Alina素顏似40

阿祖:全部都係八婆

Jojo都好咸
但咸仔

青山都唔收你呀

怨婦弟搞下事好喎

條女有啲似彌明

AlinaWHO

Alina 好樣衰

公審了

Alina 40歲未

Judas/Alina?

整容女

黎料啦

落左妝老左5年

但呢組陣容咁有gimmick邊有咁易foul

你個名

即刻講隊員壞話

袁彌明·靚啲囉

星座嫂有冇四十路

羚羊*

Alien做乜撚
屌柒teammates ?

Alina好老 好似隻馬

少少星味都冇

個TB 咁熟口面既

有女人就好撚煩

Alina個樣有可塑性

條女 好撚似姚嘉莉
好撚老

大表嫂

係 直銷女

支那護旗手

真 希望foul佢哋

支那仔for sure

真係好似樣

你唔早啲畀意見？

下個po標睇改做 奶共支那狗楊甯

條女咁老嘅

咁講野
又話佢認得你

咁點解排果時唔講

快啲foul班長啦 咪撚再發夢 你憑咩做星

覺唔覺有d似呀冰

痴線 唔早啲講

個泰倫斯好似take完嘢咁

嗱射波喇

塑膠個塑

唔撚早講

嘩大陸仔好撚樣衰塊面係咩面形黎

真係似

JD仲靚仔過哂班gay佬

今次主題係咪男女矛盾???

喂！咁悶都唔cut

想睇賴星座

我就係要睇呢d

泰倫斯呢個look成個癌症病人咁

撞樣

咁樣篤人出黎

成組都可以走

身材

呢組d人三尖八角

又唔開會講 驗收先講

割席

鬧交啦

又唔一早講

個jd都重大陸味

咁早開火 互屌

護旗手羊0
怨婦弟太L西

屌 我都覺

吳啟華擺明上面撈唔掂先躝返落黎

兩個胡鴻鈞同一隊

Alina好似好西咁

咁快罵架？

加埋我變「鹹濕三人組」

可能唔追造星po

又鬧交

抵啦
怨婦弟 不敵 閪女人

我有被你屌架

督灰

今次好睇囉

覺得泰倫斯有少少似賴冠霖

alina： 我含唔夠3mins 全部同我秒射， 全部好廢

黎啦怨婦2號

我有講㗎

劇本黎啦

澳洲仔一睇就知自我中心啦

啱啱就喊到乜咁而家就篤人出嚟

篤灰？

有無番張圖

排撚左2星期先黎講

啱啦
鬧交啦
我就係要呢啲

鬥怨婦！

可以表現影分身

閪女人 vs 怨婦弟

前幾個po有

個女個樣好有野心

咪撚晒時間啦 唔想睇你班人啲drama
直接去表演咪定生死囉

a5肯定個個投哂Alina

四王一后

個alina好似大陸師奶咁

我想睇

好撚假呀救命

好老女人

Diutv咁狗 贏左都應該會照爆佢地投邊個

bye bye 怨婦泰

直銷特質

支持下閪女人先

DLLM好樣衰

睇呢組好悶 垃圾時間

哇好撚樣衰偶像

全組收皮啦

傳銷雞就收皮啦

有啲似殘咗嘅阿冰

開都未開始就皇朝沒落乜料

泰輪斯好黑人憎吓

驚傷害到人

Alina個樣兩個人嚟嘅

上一節先話d參賽者好撚fd既

試左先囉
一野BAN鳩人 ON9

鬧下交就感情好架啦

成組foul得唔得

我想快啲睇班長呀

怨婦弟當自己大佬

真係冇個睇得落

Alina成個師奶咁

第一句就 可能係我既問題啦
以退為進

啱啱呢team人有無喊

我就係要睇呢d 閪女人 戰怨婦弟 打打打

好睇過岩岩班假人

幾歲

晒時間

點樣可以成組走

佢係咪參加過其他比賽

一定有內訌

入唔入到50

是但啦 對B2鳩跳都贏啦

Agger

陣間又有

終於知個投票有咩用

快啲out哂呢組啦

好想砌

2條仔快啲走啦

第一組已經咁juicy

咁快鬧交

我乜都聽唔到

想睇班長

無妝咁撚樣衰嘅

今季係咪鬥喊比賽

真係有講嫁

下

屌呢組skip得未

妖，條仔仲八婆過啲八婆

之前係咪有個參賽者係表演戲劇
個個可以點組隊

沒有盛世，何來沒落？

A5 B2 兩組都走啦

呢啲先好睇

你走啦

我john神一般嘅存在

Gchi閪女人Alina

你哋都係 super star, 個個都有得加

想睇

今集係咪淨係睇到1隊咁撚耐

個澳洲仔收嗲啦

爽兩個都好撚閪

Alina同星座撚去旅行會同蘋果講搏上報
星座撚開live佢會喺後面黑面

Alina投杜蕾斯

唉想番番去睇1/2 熱血下

佢啲皮膚不得了

應該條女俾人西走 rather than 怨弟/支那仔

呢啲先好睇
如果只係睇表演，咁你可以睇返 造星2
包你覺得冇高低起伏

亞星

個泰倫斯好樣衰

但係冇女睇嘅話我就可以早一個鐘頭瞓覺

一句就換你一晚

收皮啦

屌你老母死怨婦

大表嫂乜都唔再講
等到監製導師面前先再講

一句嘢要捱一晚咁你做嘢都幾慢.....

個怨婦以為自己邊個，一定跟你想法咩diu

臭閪嚟

全組表演完直接行入堆填區ok?

今次撐星座撚條女

Alina好正

條女閪格到

澳洲仔好撚煩

有女人真係好撚煩

不嬲係有呢啲環節先好睇o架啦
你要剩係睇表演咁點解唔等viutv 係youtube upload啲cut?

泰倫斯

A5沒落啦

屌你Terrence
一個comment一晚夜

好期待2330

阿媽帶住四個仔咁

又來怨婦

花蛆好似好好人咁

肯定有，做show都要啦

佢幾時躝返澳洲

又喊

笑死上節先個個係到爆喊完

啲女開始好撚煩

妖 啲女人好煩

佢喊

成個節目就係d女喊喊喊

佢一個team kill all

屌借條仔 有花姐照

得啦知你有講啦

都算成件事立左啦

成組都

兩個都閪

監製 作零分個個

啱啱返到屋企
冇復活賽？

咪就係

比人judge唔好睇
咪割蓆話唔關自己事 扮無辜

Alina 做咩爬過去

諗起佢地產仔出色表現

話人地唔講意見，跟住同人講，你提完意見我要捱一晚夜架!!!!

講到捱一晚夜好巴閉咁

驚傷害到人 好似D臭雞偷食比人踢爆講個D野咁

爬過去

女人做事真係好emotional
正正經經argue 你既論點說服人咪得

星座嫂見到花蛆就扮野？？？？

呢5個全部仆街死啦

你係女仔咩！？！？

泰倫斯仲西

alina係咪更年期

頭先又話兩星期個個感情好好 吹到又喊又剩

兩個都唔掂

成集係咪都要睇人喊

屌啲drama都唔好睇

Alina好識做人識知對邊個喊有著數

做人比番啲理性啦

互隊喇

Alina扮可憐 好慘啊女人

今屆有女參賽者，應該會有好多呢啲嘢睇

頭先投票係準備咗比賽先投定之前

泰倫師 係唔係成日都要做大佬格

怨婦弟

唔知喊what

泰倫斯戴咗口罩幾靚仔

花姐扮咩

兩個都

怨婦

叫人有意見就講講完又唔聽 勁

ive 做project咁

d女想點

泰倫斯收皮啦屌

個師奶好煩

2個屎忽鬼

係 屌又扮聽人意見
講完又唔聽

好撚煩

咪撚做女仔啦

一睇條泰撚C就知仆街

太撚屎真係好煩 foul未

兩個都on9

花姐湊女

Sorry想問有個係男定女？

一節睇唔睇到一個表演？

閪女人出大絕眼淚 唔得喎 對怨婦弟唔公平

佢頭先爬過去笑死

大表嫂幾時走

澳洲讀書？d英文屎到

佢跳舞應該夠屈啦

小學雞？
有講冇講都講咁耐
個泰倫斯仲要一言堂咁

認唔到泰倫斯

個悉尼佬好撚樣衰...個性格都西西地

show條腿

明明之前都有互屌
明佢地d恩怨先覺得熱血

澳洲仔男人老狗都係煩西架喇

全組都好撚樣衰

成集都係喊

你盲㗎

話哂都係怨婦弟

條仔煩膠d喎 直接ban

泰倫斯 自己都唔撚聽人講
扮乜撚野民主

又係度揾藉口死撚開啦屌

女人

悶撚到 人地中國好聲音 表演完

教樂理

香港果d播呢d有咩營養？

好搞笑

花姐平時都好好戲

八婆又喊
阿嫂要人氹

屌煩過女人

煩

呢位呀姑幾歲

好似佢講就一定要聽咁

一野車落去

呢組曬左個仔仔 其他唔得

頭先先講完幾好幾好感情，依家就

好撚煩呢條仔

全部人都黑人憎 打和

大表嫂有花老母呵返

太長啦 表演未

怨弟仲女人過女人

Alina 似難相處

佢冇架 佢癲到青山都唔收

完啦

女

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (46) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

ive 做pr oject 都唔會咁柒啦

中學drama級演技

想睇Stanley護女 跟住打鳩泰倫屎

衰咗就話我有講㗎 無得輸

呢組真係好撚垃圾
怨婦 + 奶共支那蝗楊0 + TB

個泰倫斯似係唔聽人意見嘅人

屌d女人真係好撚煩一係喊一係發脾四
今季開女人根本係錯

淨係個靚仔樣贏晒

啲語氣好目中無人 自己啱晒咁

岩岩先睇 仲以為喱組有兩個女仔

傻鳩仔

半個鍾一組應該

仲八婆過esta

順眼左

泰倫斯foul啦屌你老母，個格勁撚有問題，自我中心，比你贏都唔會喺呢個圈紅到

睇得表演未

泰倫斯幾仆街

之前都會咁樣投不過練咗一段時間都知大家咩料啦

比人圍攻 扺啦

花姐可以開個演員audition喎
有得諗啊

話唔定泰倫呢

想問下jd 係男定女

好憎女人喊 好煩咁撚老仲當自己小朋友係到扭計

同意

仲on9過Marco

胸肌

太撚屎

劇本ready

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (46) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

仲有傳銷

又樣衰

Agreeee x10000

大表嫂都有啲著數既 唔係大表嫂個朵邊個理你

JD好撚假，咩女仔get到男仔get唔到，咁你get到你唔撐alina？
花姐一出黎又話好擔心

你上返支那啦屌你老母日撚日講支那野

怨婦弟你無做錯 ！你入黎就係做搞事

女版胡鴻鈞 到底係男定女黎？

好似上莊比人con完，大家圍内講feedback咁

JD

咁講真 澳洲仔唔聽人講姐

呢節a5嗌交 下節b2嗌交 聽日先表演

條仔好撚霸道，今次撐大表嫂

爭咩啫 兩個都唔想睇

臉神經抽搐咁

女tb

花姐心諗：每組一個喊，都要安慰十次，訓話40次

仲有兩個胡鴻鈞

好似港女發脾氣

件垃圾好撚多藉口

跳就跳啦 咁撚多廢話
之前又cut 9 d 參賽者

JD似幫條女
泰倫斯可唔可以快啲收皮

負責排又唔聽人意見
而家效果差又怪返人哋

經過今集 好憎Alina

播埋哂啲八婆野不如播返琴日cut咗嗰十條友好過啦

又講過

呢啲環節係好睇，但係而家咁前期其實真係get唔到佢哋啲愛恨情仇，就變咗好撚悶

係咪以為自己係大佬
有comment大家一齊改咪得

成隊好似得JD最正常

呢組一係投星座嫂一係投怨婦弟

仲係咁講自己無錯咁

頂 笑死

大表嫂黎架喎

我撐jd窩有時女仔get到男仔get唔到係真架

唔想睇呢啲9嗌交呀

成組都係閪人

笑左

係咪組組都要咁樣玩
呢類對住鏡頭前嘅討論總係覺得有D假

好煩播得表演未

屌咁真係有講睇片就知
講咁撚耐做咩